雙子男嘅愛情觀/性格

集思廣益點對付雙子男？雙子男鐘意一個人有咩表現？

佢地飄忽不定幾個人格口不對心
今日扮到好瀟灑 聽日又情緒不穩
又要無左先後悔
大家對雙子男有乜睇法 分享下

雙子既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
雙子好少情緒失控，都好少有人可以令雙子情緒失控，如果有就代表佢好重要

中

利申 典型雙子

理性呢點好同意 雙子男可以理性到比人感覺無情無義

有咩方法可以令雙子感性大過理性

點解要咁做

因為兩個人玩捉迷藏玩捉心理好辛苦

會驚自己受傷害而不惜一切避免
表面睇落好冷靜 但心入面不斷同自己講唔好咁做呀

點睇雙子表面好冷靜但又做好多小動作引你注意

佢信唔信星座先
如果佢信就放手啦

因為信星座既都係on9

好中

但我係感性行先

非常對

好多時愈中意一個人就會考慮愈多
愈5想失去
會等到100%肯定先去馬
好多時會諗假如一齊左會點
會5會比到幸福佢

雙子男好討厭好難捉摸好煩

中撚到仆街阿！！！

中撚哂

如果諗到太理性無將來係米會寧願推開個個人

點樣可以對付到雙子男

Exactly

本來一直都唔信星座，但最近比條人馬女講到自己好似

我都想知有咩方法可以吸引翻佢 吊翻佢 唔想再玩埋啲心理戰

絲打咩星座

上面好認同 可以參考 當然每個人都唔同

我覺得千祈唔好痴身 又唔可以冷淡
但其實我都唔知點對付自己

可以參考 不能盡信
始終唔會得十二種人

以前我都咁諗，覺得星座都是對號入座，但。。。

雙子男對你有興趣就會想你痴
未真係鍾意個陣就唔想成日理你

所以捉錯路基本上已經玩完

其實有d係9up 根本好多人都係咁
但十二星座係有少少分別
理性少少要識得分

第三點，我每日都sm ing 自己

未鍾意都會理下 因為社交能力強
如果我自己sense到人地對自己有意思
而我對人冇意思 我會即刻避

同埋雙子真係鍾意人會好明顯
就算佢覺得自己唔明顯都好好快會全世界都知

咁如果係糾纏緊 佢話唔敢比承諾 但又唔想我走唔比我放棄佢 算點...

屌，中啊

都係雙子 係米好L悲哀

呢個好岩

同病相連！

同唔熟既人變到好cool
熟左就講野唔會停
自己係雙子 個性比較重感情
唔開心只會同兄弟講 唔會同另一伴講

另一半

可以點

我都係

試下走一走 可能佢就敢比承諾
我就好賤嘅
你想我做嘅 我唔會做
你唔想我做嘅 我就偏要做
唔知你果個係咪

冷淡下佢等佢自己諗清楚

玩完

雙子係咪要無左先諗得清楚自己想唔想要 成日係佢面前喋喋不休佢走得仲快

雙子遇到痴身就縮

或者唔好比壓力
雙子愛自由是常識吧

自己係雙子 都唔知自己想點

我都唔知 煩到嘔

係啦 未一齊我佔有欲已經勁強
嚇走左人

雙子男鐘意一個人會唔會直接表白

絲打你做左咩黎

我就會肯定對方都對自己有意思先表白
一係就肯定對方冇意思 表白等自己收皮
如果兩樣都唔肯定 就溝通下先

有個女仔同佢玩到好埋 然後西佢面
諗起都覺得自己on9

佢一定唔知你做乜鳩

呢個多左 原諒我直接 己加仲有無聯絡先

如果明知無將來 你會唔會忍痛推開鐘意嘅人

同學 日日見
尷尬到嘔
大家都當大家透明
但係其實自己好想同佢做返朋友

絕對會
我上一個已經係咁 因為知道佢將要去第二個國家長留
就算知佢對我都有好感 我都冇繼續落去

試下扮冇野聊返佢 應該冇乜野

然後又要留意人又要做啲嘢引下佢注意 講！係咪咁

屌 係呀！唉...

撩下人可能無事 可能佢都唔知你做咩

唔知點要對佢
因為攤完牌佢話可以做返朋友
但係又避我所以同左佢開火
我真係好on99999999 sor

好想打死雙子男 有咩方法可以激到雙子男發哂癲咁搵番自己 點睇人間蒸法呢個方法 如果你鐘意嘅人人間蒸發左 你會點

佢避你 有可能已經sense到你有意思
而且 佢對你冇意思
利申 可能咋

我就係話走 話比翻啲野佢 唔再見 跟住佢就留我但話唔敢比承諾驚自己履行唔到 係咪真係要狠心咁走佢先識驚...

開火你講左乜

我個個都好鍾意失蹤

係

前提佢係對你有意思
如果有 呢個方法好有效

咁可以試下 如果唔得就離開 當無識過囉

雙子男如果唔在意係咪會直接講 唔鐘意就直接講唔鐘意 如果佢迴避呢啲問題即係想點

咁我即管試下 我好易心軟 比佢留兩留就翻翻去 好垃圾

你忍到先好

唔係可能
係真係
我地講清楚哂之後
我問佢可唔可以返返之前咁
佢話可以
點知佢都係避9我

唔會直接講 雙仔社交強 冇咩都唔會放棄段關係
所以我覺得迴避即係..對你冇乜意思 又唔想傷害你

繼續避_飽佢

咁你都係放棄 佢唔會返轉頭
講係咁講 唔想關係太差 但比我都會照避

Sor 笑左

咁我收得皮

所以雙子幾易搞 有意思冇意思
好容易就分到

雙子仔負皮三千
勸你及早回頭施主

唔好咁

咁如果見到佢應該扮唔識定點？

得啦 我知我on9
因為果日真係好嬲
本身一直都係3個一齊食早餐
果次又照約
但係我唔揾佢佢都唔同我講仲未起身
（佢講大話同埋我明明見佢有online過）
你會唔會咁對一個朋友咁先？
同埋係我去佢先咁
之前我話唔去又唔見佢甩底喎

望一眼 之後唔應
佢問你野 有幾簡短答幾簡短
搵你吹水 扮唔得閒
過幾日都冇咩轉變咁你收得皮

點解

同雙子一齊預左好似捉棋咁
比唔到樂趣佢就會悶
想一齊要預捉一世

唔想關係明顯地差 純粹係咁

係咪好煩 我都覺得自己好煩
雙子先係真毒

避唔係仲差咩
避即係變陌生人架啦喎

佢曾經叫過我唔好消失係佢世界

好怕醜 要100%sure你對佢有意思 佢先會做下一步
同埋講肉麻嘢會好婉轉 好怕醜 不過咁樣都幾cute

絲打你係咪水瓶/天秤。。係就易搞啲

好驚雙子男
雙面到連自己都呃埋
成日講大話

可能佢都唔知自己想點

我都係雙子 呢下先死

係 同埋好鐘意講晦氣說話

男朋友係雙子 好靜 嬲起上黎講野好mean 理性係表面？！似係唔善於表達多

我係雙子男

呢句說話我早幾日講完

唔通係你

雙子女性格愛情觀係點
女朋友係雙子

雙子男 花心到

唔同意 雙子男好專一
利申 雙子

雙子男通常都有眼耳口鼻

專一至死 從一而終

雙子男通常都係仆街仔黎 自私撚

其他雙子唔知係咪咁

對人既感覺係鐘意就鐘意 唔鐘意就點都唔鐘意
唔鐘意果個人就幾絕情都做得出

要面 平時對住人都開開心心
唔開心果陣會想自己摺埋 無事就會出返黎
摺埋幾日都係咁就要關心下 睇下有咩諗唔通

有選擇困難症 成日15 16唔知揀邊樣好

仲有個重點：口賤

雙子同天秤有啲位都幾似下

唔鍾意我會直接唔理
我又唔會特別要面 可能當局者迷啦 不過唔開心嘅時候真係唔會想俾人煩到 一有人煩我我就仲撚燥
1516嘅通常都係啲比較大嘅事 小事好少諗得太複雜 可以因為本身都多野煩
口賤就雙子特性啦 幫唔到
利申 個人觀點

雙子女表示 無野係錯

點解咁講

我認我有時幾仆街
自私 因為你唔係比雙子重視果個

咁你試試先 睇下會點

係 我係鍾意講

講完又要後悔又要獨自發癲

後悔有嘅 冇發癲

我識啲雙子係可以好絕
你唔搵佢 佢可以唔搵你
但其實佢地心入面又想搵你

多數後悔會做啲咩 反正我會發癲

無錯 特別雙子女 可以絕到達至令人心寒嘅地步 唔搵就各走各路

後悔咪tum返人 可以點

伴侶就點都死死地搵返
朋友就bye 反正我大把朋友

控制佢下半身

利申 雙子男

有啲雙子男會唔tum架囉 我的等待了無止境

會唔會係咁呀

我雙子男，發覺自己成日雙重人格咁

成日好多野諗，好多野煩，但又唔同人講收埋收埋咁

其實大部分男人都適用架啦

個個都唔同 我會
唔tum仲煩

中晒

我覺得自己有精神分裂

點睇天蠍女同雙子男一齊？

試過同雙子男拍拖
分手講d勁難聽既說話，乜都block晒我
過幾日冇啦啦扮冇事whatsapp我，讚我換左icon幅相好靚
我心諗都痴撚線

天蠍女
放過雙子男啦

雙子真係痴線架 人格分裂

天蠍無可能同雙子有好結果

射手女追左雙子男年半 表過白兩次 個兩次都無直接話唔鐘意 係話佢唔敢答我佢係咪鐘意我因為佢都唔知 朋友們一直都好撐我地 成日叫我地鐘意就快d一齊啦 真人見面佢對我既眼神係好特別 平時少少野就躁比著火 但佢係超溫柔 但返屋企講野就好少要 好cool
好鐘意佢 完全抽身唔到 唸住過外國去放底佢 但又怕咁會令留下遺憾

真係要睇佢對你有無意思
我走左3次
第1次唔係自願
第2、3次係比佢激到走
前前後後由識到而家15年
上年終於一齊返
Plan結婚中...
佢成日好後悔之前既決定
話如果唔係果d決定
我地已經有個家庭
我果陣好囂張咁小佢
話佢自己攞黎
但前題係要佢夠鍾意你

兩個有時火星撞地球咁，我同佢有時都好極端

天蠍真係

有無試過唔理佢中途放棄佢又搵你

恭喜哂！

我都覺得雙子男唔直接答未必係唔想hurt你 只係自己都唔知自己想點

之前上網睇話雙子女係最激死男友既女仔 唔知大家認唔認同

當然有啦嗚嗚 我之前同另一個男仔超close佢就唔搵我 但過左一個星期 佢send左自己彈guitar既片俾我 仲係咁同我講佢好唔鐘意個個男仔
佢做d野係十分浪漫 完全係唔聲唔聲嚇你一驚 但之後又無左後續
完全唔知點

天蠍先係！

認同 會做好多野故意激男友 最後都唔知自己做緊乜

On9
呢啲呃鳩人架
如果真係愛 係真係會變得宅同愛家
唔會再咁情緒失控
重會情緒失控既 一定唔係愛

你要繼續冷落到佢痴線反常先有用

雙子男留名

我ex係雙子 我地以前Long D經常嘈交 分手後大家朋友都無得做 果時大家都有講d好絕既野 唔知佢會唔會掛住我呢

前幾日好癲不停叫春而佢都知我講緊佢 之後佢就無理我 有時候真係控制唔到 但又好怕幾個月後去左外國就會後悔依架唔同佢好好珍惜依架既時光 唉 好矛盾

喊算唔算情緒失控

Same 射手鍾意左個雙子
傷_到pk

雙子男都係傲嬌黎

走啦唉
如果真係鍾意點會唔想同你一齊
我果個都好啲
同我講對我無意思
Brw我覺得雙子仔真係好識講野

我睇過好多都係射手俾雙子食到應一應 唉
同自己講過十萬九千七次要忘記佢 第一日係 好呀忘記啦 之後聽到佢既消息又好關心
好想有人去令我忘記佢佢 但真係忘記唔到
我地由相識到依架 發生既故事就好似童話故事咁
無呀 只可以講 遺憾歲月總停不了

我唯有同自己講俾啲時間大家
但係情況越來越差

你唔係話你要去外國咩,佢可能明到時要分手所以索性一開始就唔一齊.

我係雙子男

我睇到好多都係我另一半既行為
一齊左就覺得佢咁樣係可愛
未一齊果陣覺得好拎煩
煩係因為佢自己都唔知自己想點
好多時都要我主動

不過我都係一個麻煩星座
處女

我其實可以唔過外國 之前同佢講話可以因為一d事留底 佢都估到係佢 我都認左 但佢無留過我 但其實已經有年多既時間俾佢唸 因為我好早已經表明心態 但依舊係咁 唉

重中

有鍾意的人 但當那個每日同你傾計的人要離開
會唔捨得 會好想挽留佢
想個我世界仲有你的出現
但唔代表鍾意 因為佢心底有個想愛嘅人

雙子最怕寂莫 無人同佢傾計

雙子男

我好似已經唔識鍾意人咁

佢每一次話無聊個d想搵人陪 我都會喺到陪佢 唉

咁你咪問下佢肯唔肯做FWB囉

雙子男唔容易比承諾 但承諾左就會好認真

好癲 你為佢為到外國都可以唔去

same here

如果逼得雙子太緊 講話不如不見個d
佢應該會應承你
但只是佢唔想身邊的人唔開心

唔係話完全唔鍾意你
佢有鍾意的人 想去挑戰

如果佢無鍾意的人 就一早同你一齊了

如果佢無另一個鍾意的人 就一早同你一齊了

雙子男表示同天蠍女拍拖真係似火星撞地球

只有死亡 面對超大危機

一樣 分已分

手已分

我又唔會 我會同真係鍾意嘅人先一齊
唔會亂同人一齊

我第一次見到佢已經覺得同佢好有緣 但之後相處落 覺得佢好體貼 同佢d朋友話佢既躁底到爆既性格完全唔同 慢慢就愈沉愈深 抽唔到身 唉

只想知道 從來我喺佢個心有無佔個一席位 如果 佢有少許鐘意 我真係會等幾耐都等 我其實好似係佢唯一會經常有聯絡既女仔朋友 所以我都唔知道 佢心裏係咪有個心結解唔到

我都係
覺得同佢好夾
興趣 口味 鍾意既野乜都好似
又係暖男黎
所以沉哂船

天蠍女同緊雙子男一齊 所有野都相處得好好 對我千依百順咁濟 佢本身好就得人 但要佢有主見個時又會有 唔知關唔關佢追我事 同佢一齊有種安心嘅感覺 不過只係一齊左好短時間 希望之後唔會火星撞地球

前度現任都係雙子 重要只差一日
係極度痴身 兩個都係只要同佢唔識既異性玩得埋就會發癲
絕起上黎頭也不回 最好由佢冷靜下想起你個陣自然會返黎 典型愈迫愈走
雙子真係好小朋友 閙交不顧後果又要面 但私底下平時又小男人會嗲下你

佢可能覺得自己未夠好同你拍拖,或者係你未夠好同佢拍拖.佢話得自己唔會拍拖住可能真係覺得自己做好準備投入戀情都唔奇.呢D野你最好問清楚佢啦.雙子座表面好串咀,內心其實好自卑嫁.最壞情況...其實佢係HEHE.

恭喜

佢有講佢鍾意我 我問咗幾次 但佢話比唔到啲咩我 又想留住我 講到出面
好矛盾 一直想走 到決定要走又比佢留

唔會！ 佢上個月同我講！

拍拖麻煩呢啲理由都講得出 你叫佢去死

咁係米冷落佢呢招最好用 會唔會要面唔搵番我

雙子男A0 幾歲呀佢

曾經有問過佢係咪gay但係佢好嬲咁話佢唔係 就係因為知佢自卑所以之前同佢講過話無論咩事都好我都會喺到伴佢走過 我都怕佢係覺得我唔係咁into佢先同佢講野咁白

講咁白佢食硬你

我都好驚我咁做 佢會因為要面就算想搵都唔搵

唉~~原來又係對著A0草食男,咁你只有一樣野可以做,硬上佢啦.唔識就睇逃恥啦.

點算好

我呢排係 久唔久叫下春 佢知我唔開心又會氹我關下心我 有時flirt下佢 有時對佢冷淡一段時間 佢唔搵我我唔會搵佢 好撚煩 要玩到幾時

好過我 炒埋

多謝

我第2次走果陣就係你呢個situation
因為我怕煩
雖然好鍾意佢
但我頂唔順佢果d若即若離

所以我今次同佢一齊返之前/之後
問左佢幾百次諗清楚未
今次啱啱一齊返果陣都好驚又會好似之前咁
但可能人大左啦
同埋我離合過咁多次
(第3次我地一別就係5年)
我希望唔會再有下一次離別

都祝你好運

我諗佢地鍾意人可以獨立 又可以癡身
雖然咁講好似癡癡地
不過我而家對住雙子男係咁
可以好獨立 又可以好癡身
幾時獨立幾時癡身真係自己衡量
你太逼佢又唔得
你唔理佢又唔得

自己都覺得同雙子男相處係要花好多心機

不過抵讚既係
雙子男真係好浪漫 好細心
成日以為佢唔緊張你
點知佢又無啦啦比surprise你

中呀

最鍾意俾surprise佢
次次見佢開心我就好撚開心

係呀 因為平時佢睇落都唔上心 到有d時候我自己都會好驚佢乜都唔做
但最後都會有驚喜既

咁要睇你地感情有幾深 不過如果只係朋友曖昧既話你一冷落佢好快就冷淡返 雖然可能個心好在意 但又係因為面子問題未必會再搵你
如果拍緊既話 嘈既話佢係會用好賤好唔在乎既語氣 話你 但到最後你唔理佢佢過一陣又會用d好爛既理由同返你傾計 其實只係想搵你但又要面 呢個時候你再同佢嘈就真係會走 典型小朋友星座

真係好少會回頭

就算佢喊哂口好唔捨 覺得無可能就一定唔會返轉頭

真 我都鍾意比驚喜
佢開心我就開心
冇其他野比呢樣更開心
不過已經成歷史

我有見到佢呢幾日不停post野打野引我注意 但我無理 當佢死左咁

雙子男表示一直mon住個po覺得好好笑 有啲有同感 有啲覺得誤解左

有咩誤解左先

我地無一齊過 一直係超越晒朋友呢個關係但無名份
佢知我諗咩 我都知佢想點
都成半年 我唔想再咁樣落去

利申 雙子女

唔知準唔準
雙子座唔係花心 只係三分鐘熱度
會曖昧，一開始可能好想一齊或者對戀愛好奇，但習慣左，就會唔想改變個關係
因為一來責任重左，二來 分手就無左個曖昧嘅人，會差啲嘢咁（不過好易搵到其他嘢專注返，所以時間唔長）
如果想同雙子男一齊，一係一直保持神秘，一係速戰速決。
至於話好似捉棋咁，係因為你太專注雙子男
個人覺得洗鬼同佢打心理戰咩，係尊重對方嘅情況下，做你自己想做嘅嘢得（最好唔洗依賴佢）雙子係一個愛自由，都希望對方自由嘅星座

補充利申：老公係雙子男

即係比雙子男自由就夠哂數？

係鍾意既應該出左手了

比自由嘅提前係鐘意
應該咁講 想要雙子男注意自己 唔洗佢都有精采咁生活 最好對佢一啖砂糖一啖屎 仲有雙子不論男女 遇到蠢人就無名火起 所以唔好成日扮蠢 間中一次半次就新鮮

都係 雙子都好進取下

一啖砂糖一啖屎

你又岩 咁多考慮咁多阻礙都係因為未夠鐘意姐

考慮只係等緊心跳一刻，有曖昧已經有機，但專一到爆

利申雙子男

有曖昧過但之後佢縮左

己加日日反學見到好老尷

唔知中唔中 但如果我係佢
我會正正因為估到令你唔出國嘅原因係自己
所以一定唔會出聲留你

利申 雙子

雙子好麻煩 成日俾面色我睇
唔熟唔食

全中

會
這就是雙子

A0雙子男，僅供參考：

愛過兩個女仔，都係有男朋友嘅。

本身係同學關係，開頭完全冇諗過會識甚至鍾意（利申毒撚，可能有好感嘅，但唔會主動識）。唔知點解，都係有巧合原因，係某個日子開始傾計，仲要好好傾
，好快好熟。

之後嘅結果就係我漸漸沉船（但刻意做相反嘢），而糾纏不清。係呢個期間，對其他女仔真係冇乜興趣。

我都覺自己犯賤，不過冇計。第一個真係鍾意過我（可能只係一時歡愉），但佢同ex散咗後，我哋都冇喺一齊，現在已有新歡，並且事業順利。現在見返，咁佢喺我心目中都有地位嘅，不過已不是不能失去的人。

第二個就係未必鍾意我，不過佢對我好好（以前）。其實可能佢對朋友都咁好，點都好——我已經中箭至今。

係米越鐘意就越做反派野 但又做下小動作引對方注意

我係驚畀其他人知，所以做相反嘅嘢，其實好辛苦好幼稚，好易畀人睇穿，因為一啲都唔自在。小動作我冇乜，可能係毒撚關係，內心掙扎千百次最後咩都冇做過

講下雙子唔鐘意一個人但又發現人地鐘意佢嘅表現

會照同你傾計 但會暗示你地只會係朋友

成日俾人覺得我撚緊狗
利申：雙子男

上一個ex就係雙子仔
宜家又有個雙子仔approach緊
同事又有一個係雙子仔
其他星座都唔覺準 唯獨雙子真係識親都好輕佻 鍾意玩
不解釋

試過一次，對方ff咗個美好嘅我。咁我好垃圾地用迴避嘅方法，唔想揭破，咁就唔使面對。不過嗰個真係普普通通，完全fdzone。不過你就同佢好fd，不能一概而論。

另有點同絲你一樣，對方唔理我會發癲，亦令大家關係急轉直下，仲要重蹈覆轍，人類總係犯相同嘅錯。只可以話我哋唔識玩，在乎的人輸了。

你嘅情況，真係要決絕啲，如果唔係拖到十年八載，紅顏易老呀。如果佢仲唔行動，都只可以話佢唔夠鍾意你，鍾意噯昧咋。

後面個句好廢基本上人人都可以話中

你點醒左我

第二段好似講緊我
不過我唔係雙子
係我對住個雙子發din嚇走左人

好撚on9，但又好可憐。
佢係有幾在意你先想引你注意？

日日番學又講埋啲有骨又奇怪嘅野 襯我唔覺又眼定定望我 呢個係我best fd話我知 當面見到我又要避 唔知想點

好啱
唔搵我代表唔重視我
之後就說服自己放棄依個人

絕到都唔知自己係邊個

我係雙子男
成日聽到人地話雙子男好仆街好花心好賤格
但自問自己都係個專一嘅人

追緊個女仔追左一段時間
無論發生咩事都唔想放棄唔想放手
咩事都好都會 就晒佢 諗佢先
但佢因爲比雙子男傷害左仲未走得出陰影
我亦都一直想幫佢克服呢個過去

有陣時都會發小朋友脾氣想佢氹返我
但其實為左佢做好多以前唔會做嘅野
只係因為我真係好愛佢
想佢知道我點都會陪佢等佢

乜雙子男有咁痴情架咩

預到鐘意對專一

利申：雙子男天蠍女

有

我唔知其他人啦
但我每次中意人都係死心塌地同埋好專一好痴情

我都希望佢會中意我啦

會避，尤其係如果鐘意佢嗰個成日搵，而雙子無乜興趣，會覺得有壓力，因為唔想比錯signal （仲好賤格地唔想個人咁鐘意自己）但係又唔想無咗個朋友

利申雙子

對唔住俾左咁大壓力你
我以為自己主動啲可以爭取到
點知 ..

因為之前不嬲都唔係主動既人
有人鍾意自己會避
只不過我自己都唔知想點既時候對方就走左
所以諗住試一次
唉
以後都唔會啦

有時候我都喺到唸係咪唔應該為左佢改變自己既選擇 因為係你既自然係你 所以即使我過左外國如果佢係鐘意我既都無問題 但又好怕會因為我過左去佢覺得無機會而唔表明 唉

佢都知佢食住我架啦 依幾日理少左佢 佢又唔搵我 所以忍住唔主動 之後佢就無啦啦搵返我 但又無啦啦消失得無影無蹤

明知失敗都等

逃避是最明顯

係痴情到無理智

冇可能

我初初識佢果陣都同你一樣
但我地最close果陣我要離開香港
到搵返香港搵返佢已經係5年後既事

我估係呢個原因
係佢心目中對我係有d野
而家佢成日講覺得得
對佢黎講就係有細細個留低既情意結

其實我地每次分開最短果陣都有2年

認同
佢地係鍾意一啖砂糖一啖屎

但我有見過蠢雙子女
激到個雙子男炆曬

我都試過 好想知呢個行為係想點

d人成日又話要對雙子時冷時熱 所以咁做 嗚嗚 都唔知佢地想點

其實雙子先係對人時冷時熱個個

就係

雙子會唔會因為面子而忍住唔搵一個人？

我自己唔會囉
發生咩事都好都會忍唔住搵佢

比你忍最多可以忍幾耐

會

不過雙子好撚痴線
一邊掛住你，但一邊唔搵你，扮無野
就黎思覺失調

好搞笑
成堆雙子問雙子意見
明知唔會work

利申雙子
我雙子我自豪

中呀！

我都係雙子，真心痴情

得唔到嘅野永遠最好， 5年後翻翻黎喎
不過證明你地真係註定嘅一對，要幸福
我諗我準備收自己皮

我都準備收皮

要同佢講清楚了 我唔想再咁樣落去
佢只係想有個人keep住同佢曖昧 同佢做下情侶野 係佢需要嘅時候出現
但係係我需要佢嘅時候 佢永遠唔係到
雖然佢話佢鍾意我 講得再好聽 都係唔會做出黎
我信自己嘅感覺算了 唔想再為佢諗籍口 絲打你都要加油

利申 山羊， 理智起上黎自己都驚

點睇雙子同巨蟹

利申 巨蟹座絲

點睇天蠍女雙子男
係咪一定冇好結果

好中 理性上係知咁樣只會令段關係原地踏步，甚至可能會無疾而終，但都會繼續扮冇嘢，等對方搵自己

點睇獅子女雙子男

大家都加油呀

我諗幾夾掛

獅子女好惡

你個雙子男精神分裂嚴唔嚴重

會

天蠍放過雙子男啦好嗎

應該都有一個程度
我感覺到佢個人會成日內心好糾結

叫雙子男放過我啦好嗎

雙子死喺巨蟹手
利申我 仲死得好撚柒慘

發現好多雙子男天蠍女
我同佢已經係情侶相處模式
佢話佢俾唔到名份我所以唔係情侶
但係我覺得唔緊要...
佢對我好好 好溫柔 好貼心 會俾小驚喜
會帶我去未去過嘅地方 會小小呷醋
喺其他人面前會好照顧我
獨處嘅時候又會好可愛咁俾我照顧
最重要嘅係我肯定佢唔會隨便離棄我
呢種感覺好實在已經好滿足
希望就咁樣一直繼續落去

利申：年上

我都係天蠍女年上

同左雙子男一齊幾個月
佢之前有一個曖昧左三年既女仔 互相都有好感但係無一齊到（佢講既） 我知呢個女仔係佢心目中都幾有份量
雖然個女仔已經去左外國讀書（兼且反左面無聯絡）
但我都仲有啲介意 而佢真係對我好好
如果我去同佢傾呢件事 想盡量抹走佢地之間既回憶點樣開口好啲 我一直無提自己介意 想等慢慢件事會淡

點解想咁做 係自從我發現佢既生活好多都仲同個女仔有關聯（eg. 密碼，禮物，公仔etc）我怕有日佢放唔低/飛過去搵個女仔

所以想巴絲們俾下意見

利申 獅子女

要點佢先會搵番個個人

唔好傾 傾左你玩完 等佢慢慢放低 反面原因係咩？反左面都念念不忘？

咩係年上

8!! 超準

有冇人可以話我聽雙子男點先追到獅子女

雙子男點溝天秤女

ex就係，極絕情，話散就散，簡單講呢個星座男人都

睇人姐，未必關星座事

心血來潮想搵

年長，年歲大(的人)。

佢就係無講 淨係話係好大既誤會 從其他朋友口中知道都係無彎轉既地步 再詳細啲我就真係唔知
佢有無念念不忘我都唔知 就係咁先擔心
因為佢身邊好多野都同個女仔有關聯既時候咁自然都會無意中諗翻起
我知每個人都有過去 但係佢係咁痴情既話我點同個個曖昧左三年既女仔比 始終都會有條刺

天秤女點溝雙子男

點慘法? 好少聽巨蟹同雙子呢個組合

雙子男點溝天秤女

一開始一星期好好傾 好有交流

之後靜左落黎好多

唔好比較啦 杞人憂天 可能佢己經慢慢淡忘左

咁飄忽

你不如教我點溝雙子男

我都想知

你搵番佢 然後佢有一刻想停落黎

我收得皮

不如話我知獅子女點溝雙子男

不如講下佢點溝你

雙子男唔再主動撩你講野係咪皮已收?
仲有對住中意嘅女仔會唔會怕羞，無野講?
利申:天秤女

雙子男係咪會成日專登做d野/講d野比你去諗

但自己又話無特登去做

口裏說不

係
depends

成日喊有乜咁好講

雙子靜靜地睇雙子s圍爐

有時對住佢真係辛苦
跟住明明嬲又死拗無嬲

係 好麻煩

1. 都唔一定嘅，你有冇間唔中撩吓佢?
2. 我係

DLLM 第三點入哂

其實我唔信星座都好都不得不否認雙子描述好準

我對住鍾意的女仔會無野講
要諗好耐先講一句
溝通上多d 互動會好爽
如果一味都係我帶問題出黎
好快就唔想講

雙子男

雙子座好撚麻煩亦都好撚多人渣

係呀 我講野就好似抓痕永遠淨係抓側面
最痕個到等你去抓咁

人渣就唔知 不過好撚麻煩呢點係真

點睇雙子男山羊女
呢個組合好似好神奇

真

你仲有咩特點ar 講多d黎聽下

好怕無人傾偈 所以好鍾意搵朋友
朋友面前一定由我開始帶起話題
鳩up 好撚勁
樣樣野都好似識識地 其實只限於表面
因為個人3分鐘熱度 做野新屎坑3日香

愛情觀就鍾意曖昧先
鍾意人地鍾意我的程度高過我咁就最好
會下巴輕輕講好多普通承諾。好似一齊去邊到玩一齊食
但一講到拍拖我就會考慮清楚
自己係咪合適咁

係 肯定係

我都覺雙子男好怕一個人 點都要有朋友陪

同問

雙子留名
個人好情緒主導 好多野諗
一熟左就好多野講 9 up好勁

一開始有架
試過假公濟私wtsapp問佢野
但係佢好似唔熱衷開新話題咁
試過回佢嘅message 灰剔左3日轉藍剔
(我都知我on9, 覆埋啲懶搞笑嘅野，佢接唔到落去 )

但隔左一排佢又有突然喺ig 覆我story
(互相回幾句又dead 咗 )

雙子係咪中意成熟穩重，唔中意我呢啲on9 又唔知點搵話題嘅人

岩啊 成日講唔停口

有一次一大班人約食飯
我第一個到 兩個人你眼望我眼
佢好似唔多願同我講野咁
眼神有啲閃縮
望住部電話 但又唔係做緊咩
到食飯又同其他女仔有講有笑

我算是甚麼

其實我都好怕羞
鼓起勇氣撩你講野又咁樣

你WhatsApp 佢 睇下會唔會有曖昧野講下
增加下佢信心
我都怕羞 對住鐘意的女仔

我對住鐘意的女仔會whatsapp 佢
傾下計先 約到佢單獨出街個時先會做返自己 多野講
如果一大班朋友個時 都會閃縮d 唔想比人知咁

同你一樣 對住其他女佢又來者不拒照玩咁 完全當我死嘅

係米覺得唔適合多顧慮就會諗好耐係到鑽牛角尖

點解?

好中ar

我鐘意果個成日一時會勁熱情 但熱情一陣唔知係咪佢覺得太over 又即克冷冷淡淡

點解

咁佢地想要咩答案
當我諗太多果時 佢又屌鳩我諗太多

雙子男 都係自私 又懶 自作聰明 自我中心
鐘意玩心計 乜都計到盡

冇得行
曾經係呢個組合
6年 散左

6年都唔錯啊
咩原因散

追緊三十幾歲A0草食雙子男留名

分手吧啦

無心情 所以冷淡 我係咁

我都係 無心情個時就唔想覆
做野唔順心個時 乜都唔想理咁

怕寂寞冇人傾計啱
曾經有人同你傾過一排計
之後斷絕 真係好難放低

睇完呢個post，琴晚我已經同個3X歲A0男喑示哂，佢繼續避，我放棄了

我同你個情況好似

3x歲A0 放棄係岩

唔係覺得太over 我無乜mood會潛下水 有返心情就會覆架啦 係咁架

我都係典型獅子女
雖然唔係一齊左好耐不過都幾穩定
做朋友個時有講有笑 玩得好埋 會互相講下心事 晚晚傾電話 同埋間唔時約出去打下機
開頭我都無諗咁多 因為同佢做朋友真係好舒服
直至有一次食完糖水 去緊搭車個時 佢直接拖左我隻手就一齊到依家
問佢鐘意我啲乜 佢話鐘意我對佢不離不棄
我就覺得係當佢寂莫既時候陪住佢 就係咁多
支持佢所做既決定 俾啲意見 因為佢諗完有七成機會都係唔做
最主要都係性格方面夾到就得 相處得夠自然舒服 例如我同佢都鐘意玩 鐘意去日本

好難搞

一個自愛 也好越對我好越需要控制我反應
中意你我會好拘謹

想人估唔到自己想點 因為對人冇安全感

傷過一次就會怕 會扮到playboy咁去保護自己

普遍聰明 有自己想法
人前玩得太多 人後想得太多
愛自由怕煩怕同冇腦既人交流

夜晚會為自己日頭既決定後悔

有90%信心先會去馬 因為怕先去一個人
所以成日睇得太耐錯失左

表裏不一 口是心非

希望同人人都係好朋友 但其實心底有自己排名 做朋友有時只係因為大愛

最怕女仔痴身 冇腦 膚淺

揀女少少睇樣 但最主要係有要特點吸引到我

兩人一齊會追求共同成長 如果唔係自己一個人自由自在 自己進步仲好

最後我想講其實雙子座好多表面既野只係保護自己，如果佢有心同你交心
你會發現到佢純真既一面 係好人黎

真 我就係咁 成日冇mood就潛

好中

完全正確

錯台
明明應該喺神秘台

中到痴線
利申唔信星座

中就緊啦 我自己都係雙子

佢純真既一面即係on9既一面 ？
有個雙子仔朋友本身覺得佢好成熟
識落就成日講埋同做埋啲on9野

我理解應該唔係
純真個面係心入面真正嘅諗法
但行為上冇做到

雖然我覺得係自己on9唔可以賴星座
但見咁準我就就到呻下
自己之前鐘意咗個人 其實個個人都比左好多signal自己
但自己又對自己冇信心 怕失敗 怕樣衰 一直表現到愛理不理咁 拖左一段時間
最後佢識左另一個人 仲同佢一齊左
自己失落左勁耐 晚晚飲酒飲到醉哂咁
日頭見到佢就扮返冇事 好似平時咁溝通相處
但其實個心好辛苦 好想避開佢
佢拍左拖之後我少左同佢聯絡
自己生活上表現到自己身邊好多異性咁
但其實自己一直都好辛苦放唔低
已經三年了 我係垃圾

搞下氣氛姐
你估做on9野咁易咩
又要唔理面子，又要唔理世俗眼光
就係因為愛自由，唔想俾任何野束縛先會做平時克制住既野

到雙子認真果時，會理性到覺得恐怖

佢唔係對個個都做on9野既
不過果陣佢成日都同我講佢好認真

Btw雙子會唔會因為feel到一個佢唔鍾意既人鍾意佢
而對另一個異性特別好？
黎間接話俾佢聽佢對你無興趣？

覺得對住你舒服先on9姐
佢講緊認真係內心既佢

我覺得唔會 通常一就一二就二
雙子好理性 但每個人處理呢啲既方法會唔同既喎

算啦大個仔啦
已經經歷到冇感覺
同自己講 呢個世界唔會有真命天女啦
邊個會同你一齊既 就當係Mrs right啦
後悔冇用

好撚準

雙面人
但好錫細佬

其實雙子座嘅男仔係咪對個個女仔都可以好close 有哂身體接觸 之後都可以當係friend 好似無事發生過咁 感覺對感情唔認真咁 so9sad

呢個唔關事嫁喎 同性格無關

最後同你過人世個個未必係你一生最愛個個

身體接觸姐 同frd都會

好怕寂寞,時時刻刻都好想搵人傾

其實睇身體接觸到咩程度
我對朋友會有身體接觸
但唔會做過份親密嘅身體接觸
表面好似唔認真 其實係超認真

雙子賤男 原來我先係阻住你地2個嘅中間人，講咩野好理性，有女個時理性都行一邊

食暽啦

做咩姐你 咩星座都有嫁啦

有咩咁神奇？

反正感覺上都係渣男

攬腰拖手算唔算普通身體接觸先

試過約出去兩三次 單獨兩個人 又會拖手 但係佢明明啱啱先分手冇幾耐

無錯呀!! 會拖我但又唔知想點咁 到底諗緊乜

仆街雙子仔入黎揮手

留名，好準

未簡定

係根本佢都唔知自己想點

好似講緊自己咁

X2

why not both

其實未簡定咪即係唔知想點

不如話佢花生

其實同咩人都岩傾就肯定架啦 周圍flirt都中中地啦 但拖埋手又太誇

話要走又留你！ 但其實佢只係想同每個人都好好，唔想身邊人唔開心，唔想無咗任何一個朋友，就係唔會係鍾意我 我就黎比佢搞到癲

所以不如放棄識過個 雙子男咁飄忽

又唔一定既 好易動情 但真係鍾意又另一回事

我宜家已經選擇go with the flow 唔chur佢唔煩佢
真係在意嘅自然會搵我

好啱 我都一樣情況 我都努力let go緊 共勉之

岩啊好易動情
這世界最壞罪名,叫太易動情

最撚慘係佢開頭導咗你沉但佢自己好似好快可以無嘢咁又要做嘢吊住你，變咗得你自己係到估佢想點又唔開心 好on9

Exact7ly 明明一開頭完全無feel 之後就埋身chur 以為兩情相悅 但而家發現佢好似無咗回事 得返自己9估9等 diu

屌 完全一9樣 唔會同一個人嚟架可

哈哈 絲打 你做緊嘢定點

雙子男好難頂，唔知諗乜，奇奇怪怪咁，又成日借啲意做啲小動作引人注意，口講又另一套
有冇雙子可以答下我問題，我完全唔識雙子座嘅男仔
利申，天蠍

我都唔知自己諗緊咩野,一時一樣

我比好大自由度男朋友 想做乜就做乜
最緊要唔好逼我同埋煩住曬 不過大家都知底線係邊
自問都覺得拍拖黎講都幾難頂 一時一樣
根本無話男朋友做啲乜會好冧個啲
鐘意就會鐘意到忘我 唔鐘意根本理都唔想理下

利申 雙子女 男朋友金牛 一齊左幾年

佢同你一樣，都好似唔知自己做咩咁
又成日搵啲爛到爆嘅藉口撩我講嘢，明明好耐之前已經炒到冇得返轉頭咁滯，仲要喺度死纏爛打，我唔知佢想點，問佢佢又答到九唔搭八咁
雙子男全部都係咁？

拿，如果你地鍾意既男仔係雙子。
佢地又未追你
你地就要同佢一齊忽冷忽熱，
佢冷時跟佢冷，佢熱時跟佢熱
重有 言語要好緊要 負面既 唔好講
如果佢對你有心
一句講笑既 對你好反感 都會令雙子男好深刻
之後同你溝通會更加小心同避忌
等閒講下啲有signal既說話比雙子男聽
可能係 下次一齊食囉， 下次點點點
咁佢地就會更加主動搵你
同玩風箏一樣
一扯太勁就斷
陰啲陰啲扯
得閒比雙子男見到你望佢
重有兩個人一切獨處既時候
得閒依賴下佢 扮下弱勢
但最重要係 唔好蠢

鍾意雙子慘過食屎

但鍾意你起上黎
包保你萬千寵愛在一身啵
重可以保持段戀情長期都熱戀

應該話
鍾意左一個唔鍾意自己既雙子

周圍撩完人然後發現自己唔係鍾意人 之後就會比人話係仆街

自認蠢過隻豬 遊戲已完

前提係條仔都冧你 如果唔係佢會避談 然後繼續撩你講其他野 沒完沒了

點睇雙子女同巨蟹仔
對雙子女應唔應該主動啲架 我已經算係主動嘅蟹仔黎

我覺得雙子同巨蟹唔夾

我自己本身巨蟹 但點解睇完個post覺得自己同個post入面既雙子好似

講得好啱 但首先雙子仔要對你唔反感

我係雙子男，追緊個雙子女

讀緊書呀

佢會話 好呀 下次呀
跟住無撚咗件事 好多次

巴打有見地 利申雙子男

雙子座好撚垃圾, 一時一樣唔知想點
今日鍾意你, 明天可以忽然間變心鍾意第2樣野然後898

雙子女
同水瓶男一齊左4年半
但最近拍到好悶

對感情唔會係咁

其實姐係根本佢就唔係鍾意你

點睇雙子女雙子男 係咪唔會一齊到

如果兩個都咁多野講，好難相處

多野講唔好咩

最近識左個女仔佢好靜
跟住我係好多野講
有時驚煩到佢

點睇雙子男同處女女
成日都俾雙子男吸引到

雙子男想追天秤女

剛認識的時候好好傾

之後不了了之

現在想俾力去追又唔知點再開始返

兩個都想講唔想聽，到聽嗰時又唔係真係聽緊，好難交到心

反而一個鐘意講，一個鐘意聽，咁先夾，但你要肯定佢真係鐘意聽

你咁講都岩既,THX

雙子女表示完全正確

我唔係成日講野嘅雙子，平時唔鐘意講野，但講開就停唔到嗰隻(好少)

所以我同個target雙子女出街都係聽佢講多，我講野啲語氣又有啲悶，上次佢聽聽下撳電話

天秤女通常被動 就算對人有意思
見人地唔搵自己
就開始諗各種理由收自己皮
例如 人地當我朋友啫唔好諗咁多

所以除非佢一開始就fd zone 你
如果唔係都有機

可以參考下你地啲對話
佢會唔會做最後覆嗰個
同埋搵話題撩起你對佢嘅好奇心

利申: 天秤女，同雙子男又係傾傾下不了了之

你俾唔夠愛佢就好快走，

絕對理智同感情用事！

雙子男最唔鐘意人忽略佢，你關心下佢，

得閒攬下佢，買d野食俾佢，其實好易哄

令佢愛你愛到不能自拔

冇咩可能

又似似地喎

追到未呀有無機

1模1樣

Ex係天秤女 要主動少少
主動到攰 分手之後唔想拍拖

唔知係咪講過話我地係朋友的關係

不過都成個月無講過野

作為雙子我鐘意同佢出街多於 whatsapp

出咗4次街咋，睇定啲先

雙子自己都唔知自己想點 可以好善變

估得多又話人好唔問清楚自己估 屌

點睇雙子男追雙子女？

雙子同雙子應該幾夾 睇你點追啦

性格夾既時候咪好夾，但相反時候參過食屎

點睇金牛女 雙子男？
大家其實feel到鐘意對方 一直等緊雙子男開口但佢好怕醜

我係射手女...
之前雙子男成日主動搵我..
之後同佢出左幾次街..佢有攬住我話鍾意我既
但而家勁冷淡 好少搵我..隔日先1,2個msg
我想問雙子男究竟諗緊咩？我應該點做好

咁係米追緊先

中意左個雙子男
利申天蠍

巨蟹女點追雙子仔？

好憎雙子

雙子男
成日玩失蹤，但佢搵你，你就要得閒理佢
懶醒
唔鐘意人痴身，又唔鐘意人太唔痴身
一時一樣
琴日嗌分手，今日嗌復合
直接同你講鐘意佐第個，但都好鐘意你，痴9線

雙子男
上一秒可以好痴身 你去邊佢就跟你去邊
下一秒就玩失蹤 好似完全冇出現過呢個人咁
隔幾日又會message你兩句 然後又消失
無限loop

追緊

條女受嘅？師兄用咩方法追

最近同天秤女友無咩野講 其實每隔一排就會咁 唔多想理佢

巴打我都係咁 但我幾鍾意個天秤女
利申天秤女好social

有mood咪搵你 無mood會收埋自己
但當佢真係唔搵你 佢就真係決定放棄了

屌 呢個真 好厭好攰 唔好咁上心

唔受

係事實 雙子男心入面諗緊啲重要既野或者諗唔通既野係會摺埋自己

雙子男同雙魚女既相處係點?
會唔會溝通不良???

唔受米努力下

雙子男同水瓶女夾唔夾得黎？

真心好中

利申 雙子

個人覺得雙魚女好難溝
溝唔溝通到呢啲 有feel咪有計傾
無feel咪無計傾

天作之合

又或者佢根本都冇拎起過
新鮮感已經完左

摺埋自己去stalk其他靚女嘛

講有骨既野應該係想你多注意佢
避你係驚你知佢中意你驚被拒

只係唔想咁CHUR個女仔姐

有機架
雙子係好撚易動情 但諗深一層佢會知道自己唔係鍾意而只係得好感 咁就會得閒就覆下你啦 可能幾個鐘 可以幾日 九成無對你無野

周圍撩下其他人 又或者真係想靜靜地諗下野

同緊個雙子女一齊
感覺好似4個人拍拖咁

利申：雙子男

加埋你自己 8個人

我自己係鐘意個女仔
但因為唔係識左好耐
佢又慢熱,就唔想咁CHUR佢
通常幾日先搵一次

我好憎人咁喎又
你係care點忙都會覆下 我係咁諗 比著我都係會咁

其實係我知自己好煩,之前幾次都係因為自己太心急太CHUR嚇親人

做d咁奇怪既野引人注意 幾多歲呀
引唔到注意反而有反效果令人怕左你

笑左 咁理性就唔會信星座啦

瘋狂善變

chur完一排之後突然消失

幾日
到人地真係慢慢放低佢
佢又走出黎撩一撩人

屌 呢個好撚岩

雙子男 = 口是心非

認既還至好
遇著仲要唔認既真心on9

計我話，要追雙子男，一個字，快
唔好俾雙子諗咁多，因為佢諗親既都係想維持現狀、自由、繼續曖昧、冇責任上身，佢地一諗耐就會諗倒拍拖既就會失去上面既野
睇上面幾個case, 有幾個睇得出佢地唔係唔想拍拖，佢地係唔想“開始”拍拖，難聽啲講，佢地想安於現狀食兩家茶禮，有曖昧有開心又唔駛報到交代行縱（係咁自私架喇）

所以想同雙子仔一齊，除非你好肯定佢已經迷上你，你就可以慢慢玩，否則可以快刀斬亂麻，好友、好感同中意雙子男話就話識分，但係條線唔單止模糊，仲會重疊既
要知道雙子好重承諾（最起碼佢自己認為係），小事上可能口輕輕加瘋狂唔記得，但大事上佢地會有個忽然而來既責任心，同你定左個關係，佢先會對你更上心，對其他囡先會收斂下，當然，最重要既係你自己都一定要係個 有趣 既人，唔係都維繫唔倒架喇

呢樣真，雙子表面好yo，其實好怕羞
好多時你見到既雙子只係雙子自己塑造出黎，未必係真

係仆街架 然後佢撩下你你又沉返船無限輪迴

好岩

好中 我成日都唔記得啲小事

佢根本未諗定自己想點做
又想比空間自己去諗大家既關係
但其實點都諗唔清
跟住無限loop 依個 cycle
利：雙子，每個月都loop 緊依個cycle

但係大事會記到實一實

雙子同雙子都瀨哂野

睇下點相處姐
我都係雙子雙子
可以行行下街兩個人唔出聲
但有時又會嘈到拆天

當然，最重要既係你自己都一定要係個 有趣 既人，唔係都維繫唔倒架喇

對住唔點講野/慢熱既人真係冇咩興趣
唔知點入手同佢地溝通

我驚太心急嚇親人先唔CHUR

可唔可以講下點解

雙子同處女相處會唔會有大問題

雙子男其實一啲都唔花心
佢只係對所有野都感興趣
但只要你令到佢覺得你好有趣 同你一齊每日都唔悶
佢就會對你死心塌地
而且雙子男係比任何一個星座更專一

如果佢感覺唔到同你會有將來
佢就唔會浪費時間

雙子女都係好理性既人
我試過俾前男友係街大鬧我可唔可以唔好拍拖拍得咁理性
第二日就同佢分左手 仲將佢送俾我既禮物俾返曬佢

利申
我同男友都係雙子

俾佢佢想要既自由同私人空間
而你要比佢更加有屬於自己既生活
佢就會覺得你好有趣 唔沉悶

其實前題係睇佢鐘唔鐘意你...

如果有十個女仔鐘意佢 而佢又覺得十個都好
十個女仔都俾自由佢 十個都有自己精彩既生活
唔通佢會鐘意哂十個咩...

做呢啲野，只係令佢唔會唔鐘意你
而唔係令佢由對你冇feel變成有feel

大佬啊 咁依啲好明顯就建基係佢對你有feel
我唔信一個雙子男真係可以對一個冇feel既人突然有feel
雙子座係一種好信直覺同第一觀感既人
基本上佢第一眼對你冇興趣
你做咩佢都唔會對你有興趣

但佢會同時對一百萬個人有興趣

咁之後就睇交流啦睇邊一個脫穎而出

面前呢一百萬個人比佢既第一觀感係好既話真係可以對全部都有d興趣

好感完之後雙子仔就會理性分析邊個啱佢

真係鐘意 怕醜極既點都會講啦 係咪未夠鐘意咋

我天真到以為佢真係怕醜 所以我講咗
點知佢一臉驚訝 下
然後開始避我了 我係咪做錯野

咁都仲要問？

做咩咁衝動呀..
佢可以令到金牛女表白都幾勁

因為大家太曖昧 又拖手又攬過
以為只係差一句確認關係姐 又以為佢真怕醜

鍾意過嗰兩個女仔都係土象星座，有冇雙子都係咁？

鍾意過2個雙子仔

然後

就沒有然後了

被拒絕? 定又係傾傾下不了了之?

又會拖手又會攬點會係怕醜
絲打算啦 無謂為條仆街傷心

diu same

做朋友好好 男朋友就...

呢個真
分咗手一個月都可以無啦啦聊返你
真係唔知想點撚樣

我係 分左手會聊翻ex 睇下佢過成點或者想做翻朋友 因為曾經傷害過 想之間無咁多憎恨

先分1個月唔會太快？而約你出去又係咩玩法 好想知佢地唸乜

我都係，我揾返ex 唔係想同佢一齊返，係想佢無咁憎我，睇下有啲咩可以做返

利申雙子巴

咁樣撩返起人唔係個個都受
分分鐘傷多幾錢重
到時仲憎你
特別係如果對方仲有留戀

利申:天秤絲，會恨不得你即刻落十八層地獄

果然係雙子巴

岩啊 我揾翻第二個天秤ex佢真係理都無理我 之前話咩真係愛過就做唔翻朋友之類

第二個女友係天秤

其實係因為你地自私 想等自己冇咁內疚
但咁做就好似對方既傷口結左焦
然後你地再去掀一掀開睇下傷成點咁
唔鐘意人就放過人地啦好冇

雙子表示:中啊

好hea 咁認你 對話好唔自在

唔知係咪一定 不過我試過冇好結果

係架 所以雙子好冇安全感

會變左好兄弟

曾經試過 最後因為對佢太好佢話似屋企人多過情侶fail左

你既故事係點

我係雙子男
雙子愛上一個天蠍女 然後天蠍女不斷比假希望你 雙子又會成日亂諗野令雙子好冇安全感 最後雙子就痴左線咁好耐都放唔低呢個人啦 （sorry for 1999)

same 格食格

我認我係仆街，之前同ex 拉拉扯扯左兩年，每次都係下定決心同佢講分手， 然後自己又內疚又想安撫返佢想佢無咁唔開心而揾返佢然後自己心軟又一齊返
兩年入面呢個情況無限loop 左好多次搞到大家都好辛苦
兩個月前佢因為其他原因同我講分手， 暫時忍到而家都無揾佢 好辛苦 但調返轉睇佢主動同我講分手都係好事

唔想俾你溝咪覺得難溝
大部分魚女都識玩推拉曖昧遊戲

好彩我雙魚 同個雙子ex鬥玩緊 雙子啲技倆俾我睇穿哂啦 不過前提係對佢冇晒感覺只係當佢係其中一個曖昧對象對待 如果唔係，雙子ex真係好惡搞

有咩伎倆？

我嘅雙子ex係怕寂寞 鍾意玩同忽冷忽熱性格 分咗手一排佢鍾意得閒撚下你 講啲曖昧嘢 不過唔代表佢想復合 佢係悶 突然諗起你 我又放低咗對佢嘅feel只係普通人一個 咪應酬下囉

如果雙子男俾人捉到同人曖昧，但又自己又唔認。
到我逼到佢講分手，佢就話自己已經唔愛我。
會唔會因為鬥氣而直接就同左第二個一齊？
利申：一齊左6年，嗌個交佢就好突然就話分開，仲接受得好快。

雙子係本身好難長時間一腳踏兩船
但佢會一個接一個咁拍拖
所以一個唔合邏輯既結論
就係佢真係唔愛你
但又唔好意思突然講分手
等個機會先分開
轉個頭佢就會同個新人一齊
利申︰一個PK死雙子仔

又係你呀巴打 tg？

雙子仔
之前溝過水瓶女,一開始好好傾
但水瓶女愈來愈冷漠,加上佢屋企有D事
依家1,2個月冇WTAPP

係呀
雙子通常係問題兒黎

鬥氣好易鬥出事架

其實係米同雙子男鬥氣實死無生

最近識左個雙子女 單獨食飯好多野講
但我發現佢係libra見到我自己一個會掉頭走而唔選擇坐我隔離 係咪即係冇機了

咁你係咪做緊嘢溫緊書先？

Yes 但佢之前有叫過我一齊溫

本來真係唔多信星座 但自己係雙子 睇完真係好true。。。